其實布斯基斯（Busquests）都幾廢，究竟有無勁過？

Oriol Busquets Mas (born 20 January 1999) is a Spanish professional footballer who plays as a defensive midfielder for FC Barcelona B

廿二歲仲踢緊B隊，人地pedri puig都上一隊踢緊

你廿二歲係到開廢post

佢唔止22啦，捧得米蘭同巴塞都係廢老

真疤 逼人反#5

我四十二

？？？

我43

堅？

假

堅

你收嗲啦我10後

堅假

推

我米蘭+巴塞都10後

Fifa吉祥物，每次fifa ut sbc好多時要用到佢